Snapchat宣布永久終止特朗普帳戶

Snapchat宣布永久終止特朗普帳戶

即時通訊軟件Snapchat決定，即時永久終止美國總統特朗普的帳戶。

公司表示，基於公共安全的考慮，以及特朗普試圖散布錯誤信息，仇恨言論和煽動暴力行為，作出永久終止帳戶的決定。

Snapchat在上星期國會發生衝擊亂後，宣布無限期暫停特朗普的帳戶。

仲有人用嘅咩

印象中SnapChat唔係第一次搞侵

原來侵有snapchat

是但啦阿侵都唔撚用你啦